{
    "id": 601010,
    "title": {
        "en": "Merched y Wawr Llanddarog Branch visit Strata Florida",
        "cy": "Merched y Wawr Cangen Llanddarog ag Ystrad Fflur"
    },
    "nodeType": "item",
    "url": "http:\/\/drupalvm.local\/items\/601010",
    "created": 1502448551,
    "updated": 1502448551,
    "status": "published",
    "type": "item",
    "description": {
        "en": "Merched y Wawr Cangen Llanddarog yn ymweld \u00e2\u2019r ywen yn Ystrad Fflur, man gorwedd Dafydd ap Gwilym.  Mae\u2019r gangen wedi ymweld \u00e2 nifer o leoliadau yn ymwneud \u00e2 beirdd a llenorion.",
        "cy": "Merched y Wawr Cangen Llanddarog yn ymweld \u00e2\u2019r ywen yn Ystrad Fflur, man gorwedd Dafydd ap Gwilym.  Mae\u2019r gangen wedi ymweld \u00e2 nifer o leoliadau yn ymwneud \u00e2 beirdd a llenorion."
    },
    "author": {
        "id": 7859,
        "name": "Merched y Wawr"
    },
    "creator": "unknown",
    "owner": "Cangen Llanddarog",
    "publisher": "",
    "copyright": [
        {
            "holder": [],
            "year": null,
            "type": ""
        },
        {
            "holder": [],
            "year": null,
            "type": ""
        }
    ],
    "license": {
        "reproducedPermission": [],
        "additionalText": [],
        "type": null
    },
    "tags": [
        "merched y wawr",
        "Womens History",
        "Clubs and Organisations",
        "MYW",
        "Dathlu 50",
        "Y Wawr",
        "Hanes Merched",
        "Cymdeithasau a Chlybiau",
        "Cangen Llanddarog",
        "Rhanbarth Caerfyrddin"
    ],
    "when": [],
    "what": [
        "Societies and clubs"
    ],
    "learn": [],
    "locations": [
        {
            "lat": "52.275440000000",
            "lon": "-3.838320000000",
            "description": {
                "en": "Ystrad Fflur",
                "cy": "Ystrad Fflur"
            }
        }
    ],
    "files": [
        {
            "originalFilename": "MYW-DE-CAERFYRDDIN-A-280117_172.jpg",
            "url": "http:\/\/drupalvm.local\/sites\/default\/files\/images\/2017\/August\/MYW-DE-CAERFYRDDIN-A-280117_172.jpg",
            "type": "image",
            "target_id": "601008"
        }
    ],
    "original_item_url": {
        "en": "",
        "cy": ""
    },
    "guid": "",
    "publisher_ref": ""
}